特朗普：中國奢想拖拉至跟拜登談判

【中美貿易戰】特朗普：中國奢想拖拉至跟拜登談判
美國總統特朗普（Donald Trump）在Twitter再談中美貿易談判，指出中方之所以在談判上拖拖拉拉，是因為奢想可拖至拜登上台，與之談判，並直斥這種想法不可能實現。

特朗普發帖指：

中國撤回和企圖重新談判貿易協議的原因，是中方真誠地希望，將來能夠與拜登（Joe Biden）這個非常軟弱的民主黨人談判，從而在未來數年繼續摧毀美國。

但他續指，這情況不會發生，他剛剛接獲中方通知，副總理劉鶴正前往美國達成協議。他又稱，很滿意每年徵得超過1000億美元的關稅，以填補美國國庫，形容這對美國是好事，卻對中國不利。

事到如今，中國唯有出兵攻打美國先係上策

侵侵借力打力，順便陰民主黨一把，真係政治天才。

低層出身易貪錢。藍領拜登繼續企出嚟替中共辯護囉，不過唔知會唔會畀個黨按住呢？

拜登話唔打中國既民主黨班人反佢先

特朗普口出狂言，支持習帝親率大軍征美

衲弟人之將死其言也善

劉鶴真係去簽約？習帝又話唔接受嘅

中國

可能射咗幾枝，唔知飛去邊

傻侵繼續指示連登仔落力d打飛機

其實都似係